連登女神梁美芬 將發叔容貌調成黑白色

屌

羅莾.jpg

大逃殺

一個個變黑

One down four to go

立即變黑晒亦得

白頭人送黑頭人

好撚恐怖

好醒啊佢

便秘

死多個又改多個

慢慢成張相都係灰色...

有冇人改圖

who's next ?

有咩問題？

接龍

屌你，應該好大仇口。

漏咗對手

屌

咁都算唔算唔尊重發叔?

then右2

貼返source

屌 特登改成灰色真係好撚好笑
留名睇改圖

可唔可以轉RAINBOW色等阿發叔成為同志平權ICON

或者粉紅色乳癌代言

希望梁美芬最後先死

動漫表達手法
發叔面青青

慢慢擴散開去

全黨死清光

笑撚死人咩豬閪芬

痴線，好好笑

支持乳癌正啊

預測下一個變黑白色既人係.....

連登仔口裏說不 身體卻很誠實
你望下堆正評
利申 皮已正

個個都覺得梁美芬係女神

鼠王芬對手

咩事

鼠皇唔知玩乜

乳癌 留番畀老鼠芬啦

咁廢架 仲未解鎖到發叔

關你地撚事咩

你好大波

yes

笑到我瀨屎

劣改

懷念發發❤️

好啦，摻埋發叔玩啦

Andrew

屌 真係好撚劣

鬼來電

有冇得改做6條友排隊等打鈀

話係恩師但係連一張合照都冇
要靠啲團體相
班友為咗抽水真係去到好盡下
而家仲出埋位添

屌你老母 笑到噴水

我要魔童

好似打機角色未解鎖咁

笑到癡線

發叔精神？
開會要齊人先開，咁老鼠王芬唔好缺席任何會！

肚痛係咪要轉做綠色

好好笑